以前就捐錢俾大陸地震災民，而家就捐錢俾美國醫護 lol ！有錢捐俾香港義士好過啦！

唔通人地會俾張美國綠卡你咩？